Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區 (87) 我悔改了

B joy is coming to town

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

唔該哂

bnb....嗚嗚。。。

返工miss咗呢次short嘅機會⋯
成手BTC捱跌⋯

Came咗喇
努力工作
儲錢
回轉為小孩

脾返d錢我呀

即刻靜左

我51xxx 走咗三分之一BTC 同ETH...

真幣災

我都唔記得自己有hold 妹

If you cant hold, you will be fine

想清倉轉左咩幣會保值？
Busd 定usdt

我都唔想睇阿妹俾人姦成咩樣

加邊樣好

btc

大師兄頂唔緊

全部一齊死

XRP

下一個支持位就到45000lu

47250/1470

大家睇36000/47000 底？

5800？上次都跌90%

20000

200得2萬粒...

嘩！都係再set 低d先入BTC

仲慘過上個禮拜

正式宣傳一吋滅教

我都仲hold緊妹 定係我睇完上嚟報下數

穿200了

1

可以笑的話 不會哭

144見

穿！

bjoy

CRO琴晚走唔切，今日再睇無咗兩成

繼續free fall

新手求救 想拎出黎再撈

BNB變番臭西...

重新開始 好嗎

無咩分別

頭先好似有位巴打問今日會唔會見45000

公廁啦直程

$200中左bnb我可以del app 3年後見

1400準備接貨，今晚eth彈返1550 ～ 1600

唔通180都入到

flow輸少當贏

199痴撚線

回調3-4成走唔甩

一定會180

drop to zero！三年後見！

升返了 無事

28000

買bnbdown對沖

mama just kill a man....

50都入到

即刻升

話左200鐵底

可找到知己 那會孤獨

棍上

轉場去美股繼續輸錢
3年後見

拉埋納子一齊死

轉Busd 穩陣啲

滅市棍

其實你幾多歲 好小學雞 句句都係乜底物底 又升返 係度 block柒你算

成日話唔回比你入貨 到真係回.....

我本身都唔信200入到
仆街啦

bjoy 啊

留意咗幾日 一係問on9問題 一係就講呢幾句

47000入bitcoin
都唔知點解覺得驚驚地

跌到咁啲美金仲咁貴我屌你咩

至少代表個幣市未見頂
仲可以玩多兩三個月

我都唔敢睇今晚成手blok跌幾多

我見佢都會有波幅

我都留意到佢個icon太顯眼

點睇得山山

買幣既核心係對crypto既信念
之前有位巴打 2017頂溝到舊年 均價300既eth

仆你個街美股又冇幾千

自己睇路
感覺仲有排跌

我估可以玩到九月咁上下
跟住一霖我就開始dca

做五年M記之後又一條好漢

睇一星期既話，bnb仲係升50％添

偏偏我永遠沒有遇上

全部都係scam

跌完未

真係仆街send 返bnb 去ftx漏咗打tag收唔到，搞得recover 啲profit 都冇曬

有冇人可以叫elon 爸爸醒下去屙夜尿 出下個Twitter

拎$10 出黎買枝棍扑自己啦

點都而家補啲好 以防萬一

今日我返工都勤力咗

address啱都唔得?

elon 爸爸都要掃平貨 至少嚟多棍先

Ftx 一定要打埋memo屌那星recover 要收200 charge

完來跌穿200

做陣野返黎見到BNB咁撚樣

佢上次咪話有d貴

elon佢自己都搞唔掂自己呀

尼下勁

係手多250BNB入左少少

等BNB落130-150接貨

我覺得今日演習only 幣災應該仲恐怖

然後升返嘅時候啲人就話升災……

由btc 5000再開始玩過?

200有得recover算啦
好過無曬

佢燈緊 之前都話Tesla too high

有米

cls

有市民在接種後表現興奮，稱自己「信阿爺、信政府」而選擇科興，第一時間登記，又說「大吉利是死咗都無所謂」。

我去打疫苗先喇
聽講死咗有250萬拎
到時叫老豆老母低價入BNB

del app禮拜五再睇吓

有班話跌到xxxxx就借錢allin既人，唔知借緊未

成交量開始近上兩次爆升時段

呢個係調整，唔係幣災。

有冇人會set D 0.01 盤搏flash crash ？ 定係其實無咩用？

分0.001%比我

bep2 ?
試過一次係同其他chain唔同嘅

養唔養狗？

Drop to zero

有神快拜

今晚個價仲係咁入2萬hkd貨
聽日再跌再入2萬
跌穿40k入多5萬
穿35k入30萬

上星期試過又係無打memo,不過最後無收我charge搞到,
仲間接幫我由130 strong hold到300

今日拉低晒個價
聽日就全版綠
啲人又不問價推爆一波

上面個大戶而家快d入市打救世人

無錯，跌唔夠9成都係調整

問我一身坐貨的bitcoin 怎可結束

就來反彈

師兄住邊
想去你附近垃圾站執飯食

Eth依家個價好吸引

今日BNB 150有冇機會

血流成河未

睇嚟個誤會都真係幾大

重傷好似300萬

入足十日

260講到180

一小時圖
注意長棒
睇實

依家教佢哋玩農場
比BNB帶住升就財自

我第一次講。

決定每跌100就入1000美

入貨

BNB跌到50蚊我應該都重傷

你係SBF?

可摸耳叫護士打大髀？
留返隻手比我玩農場

之前射BTC 1k 去買nba Topshot

個價有10x 回報

仲有一段時間嘅
Bull cycle都冇可能一直升

今晚早啲瞓，聽日大奇蹟日

成交量開始大
睇實個市啦
不過唔係叫你入呀

dllm,跌到咁都唔溝貨,而以後仲學咩人炒幣/股

合約教...

set好晒bnb跌100就入100粒
對沖一下short先

係咪send support ticket?total 用咗幾多日recover 到我都諗緊咁樣強制SH可能係好事

大成交日

個個都怕咗黑天鴨

新手一律推介買大佬

BUSD
USTD太多醜聞 又唔安全

瞓晒覺

巧京京

Ftm睇嚟都係要收皮 得Sam coin 勉強頂得住

rose賭場
幾毫子一粒

USDT 牛熊市都係咁高 我屌你老母

跌100 入夠200粒啦

5萬頭轉番個本做BUSD
而家用profit 繼續睇下先

仲賭 依家仲回緊 又唔知d bsc會唔會跟升

高demand = 貴

Link果種廢

好想撈底 但係好似深不見底

升市狗衝, 跌市唔敢入, 永恆不變既真理

陰d陰d想升返去高位

全部都係合約教 USDT牛熊市都要用

1380入咗ETH

5800我all in

唔駛急撈，跌快升慢是常識吧

等出面反BTC果班人出來開post果陣
就差唔多可以入

特價時段已完

屌你條線向後啦 天能

現貨既話eth1400入得過

升返仆街
張short又蝕返

BNB 想守番200

大哥我求吓你同我頂住呀

咁早 寧願妹定先入

幣joy已完

尋日都係呢個時候癡撚咗線

入咗了

btc eth 流動挖礦續回左一粒鐘
屌你老母binc

豬曬喇
得返10k HKD
點部署

準備CV

我預計彈一彈會再跌

嗰度玩就不嬲屄㗎啦

45k有無人買到

45555 撈到 BTC
幾分鐘4%

大媽！

acsi40蚊
上車機會

繼續farm

希望插多2成比大家再上車

破腳穿頭？

高買低賣唔係無原因

垃圾工不嬲打緊啦

BNB迎接下一波180 大家坐穩啦

人嘅心理係咁冇辦法

而家鐵底反彈 點都入

我都入咗啦

成交量增多啦
睇實啦
我18× long左些少

對幣既信念令我不停咁買大佬同二佬

一張醫生紙加幾份工ready
跌到癲咗

個個無晒貨係手,咩日都得個睇字

應該又一波FOMO

撈到ETH
撈唔到BTC

Fo 毛咩

每100,100粒

賺幾多？

兩日唔見左廿幾萬，但係唔知點解無乜感覺

我一放就開始升

大特價時段完結

放心 好快落返黎

果然係跌到平台位停一停, 睇下有冇力彈返多少

我賺少左50萬

頭先有無睇錯DOT 26 蚊好似走左再入返仲有so

科毛完一輪又落

BTC set 44000，太貪了。。。

跌兩次100，drop to zero

邊有人跌到仆街fomo 㗎ching

LINK 點解可以廢到咁

玩Bitcoin都唔識逢低加倉

底褲只係跌咗三毫成功跑贏大巿

所以18/19年BTC跌落$3000蚊敢買嘅人都唔多

合約教邏輯黎講, 非常正確

佢如果今次再all In已經比到首期如果一sem係 鎂

我都賺少20幾萬早知cash out 放係月餅盒

酒牙！！！！

3000 係2020三月...

佢夠姜跌 按樓買

我都唔明點解仲慘過d cake clone

我意思係佢彈上嚟會有一班科毛

想死

各位輸咗幾多錢

Cls binance 出入貨都慢到仆街

3800有買

1-2成

天能

彈條閪咩

呢個仲癲

呢一轉既教訓: 有糊要食, 食一半都要食
我坐哂啲貨喺度結果profit一筆勾銷, 但好彩有排未犯本

入晒貨
一齊唱咒語

4萬唔夠架！3萬！3萬啦！我就all in

都彈左三千架

原來oil scam咁快又割咗

Bjoy

買咗Bitconnect

點解會升㗎
我要大跌

難

準備入多二皮買貨算，今次drop to zero後唔好留手

上！

特價時段就快結束喇 有買襯手
BTC 就上返 50k, ETH 1.5k

輸9成
10萬淨1萬

特價時段咁快完左

歐洲佬先岩岩起身
應該仲要跌

而家有咩正幣可以入手

恭喜

唔係最靚嘅價
但係都總算入到

btc eth

Same here
成日唔識take profit
又要坐貨喇
睇下1個月返唔返到家鄉

美國佬都未起晒身

性交量開始大了

你老木
BTC搶貨搶到

啲鬼佬特登劏鳩你東亞病夫 肯定瞓醒喺度笑

個野好撚柒煩 應該可能唔知warp咗定點 ray又要settle

你咁快衝入去

特價時段已完 大家入夠貨未?

Usdt C2c lag機fo毛

大佬唔好咁啦

嘩 DLLM 好彩臨瞓清咗倉 set 定價
而家個倉淨係縮咗10% 仲入到平貨

格sir

而家班人一定係買完見升小小就即賣

草就drop to zero

革蛇又救人

我都係差唔多半倉現金
撈平貨對沖 撈下撈下宜家剩係蝕5%

冇
幣係假嘅野
咩都買唔到
又任人講幾錢
垃圾市

busd

週線跌到破哂腳 下星期都幾大機會仲有低位

都係買唔到BTC，太貪了

買碗雲吞麵食下好過 有冇師兄想用比特幣換雲吞麵

明明可以買狗買蛋買底褲買壽司都得

格蛇3月仲會唔會黎多次幣joy

真
唔會水人接火棒
SCAM 嚟架DKLM

BNB 聽日會唔會去返$280 又無事發生過

2-3日

錢都C2C唔到 唔玩了

BTC入唔到

聽過有人塞兩三日先收到 說好的高性能

tesla

you send to where ar

220巨柱

Tesla

我嘅策略係見價就入咗先算…

可以提供 比特幣 > 港幣 > 雲吞麵 Swap
10000 聰換 20 蚊嘅雲吞麵

應該完啦？ 百厭左咁耐 收下手好喎 全部人跳晒樓邊有人再同玩落去呢個遊戲

我淨係放一個月人工玩
二萬扑中cake爆升之後冇贏過
贏咗6萬放咗成兩皮野avax輸晒
crypto scam

革sir 返嚟啦

我蛋係避風港 開始升

Solong wallet
明明琴日binance transfer 過去10分鐘搞掂

升條毛咩,無一次升得過前頂

又牛一啦

係vagina

岩岩入咗你個pool做skating

發覺永遠都要留番20-30%黎入平貨

Ethereum 條廢chain都好慢

金閃閃巴頭先有無追 live

想用credit card入貨

冇力上

BNB變四仔

咁呢個就不嬲㗎啦 仲有呢個

癡鳩線 900gwei

from lovelive as

無

回本要賺返4陪

USDT

港幣

rug pull走大陸仔啲錢

女嘅話可以露脾 男呢？

buy the dip

露比比鳥

有冇人有玩chsb

你畫既係子宮黎

我覺得難d,下星期就無人知

等咗成日 USDT都係咁貴
冇動力入貨

已變四弟

你望下#363...

210 鐵底已成

BNB變返4弟

If crypto goes up, it’s a good day for us. If crypto goes down, it’s also a good day for us because we can buy more😄😄😄

正臭閪

d chainlink想調返去binance 好x耐
btc到左佢都未到
完全唔知去左邊個黑洞

底閪咩。轉頭就穿

跌唔到拉，1400附近入貨聽日應該賺緊10%~15%

得1500all in咗Eth

今日真係學咗好多嘢

印象中好似冇見過咁貴
High上1000

點解仲有人買ETH

hold到年尾

有冇人忍唔到手放曬d 貨

我ETH又係調好耐
成個鐘了

BNN暫時企番210

穿撚左

掃多左貨

緊係有，唔係點升。

底見186

差啲忍唔到手買曬ETH

hodl, 仲加咗

賭俠巴係唔係完全不為所動

甲仔擺一年應該都回到本
如果冇再跌既話

忍唔到手入左幾次,入一次坐一次

sosad

守得住啦，明唔明咩叫穿
跌到200就真你穿210個鐵底啦

因為ETH 實用功能價值大

我

好彩有我蛋頂住.......

想問下依家有無方法將bsc入面嘅ETH轉返出去erc
見binance suspend左

現金唔多唔敢撈底住

me too

跌到咁重賺緊12倍驚閪

SH

有Sam gor喺度你諗住點樣回

不動如蛋

有d想買AV

隨時靠佢發達....

日撚日係咁鐵底鐵底DLLM

升=賺
跌=減少impermanent loss=賺
已經無撚左敵

gas fee貴到暈，你都唔會想轉住

elon 爸爸快撚d出黎話訓身買btc la

有trade fee 幫補下IL

下下最高點計實賺少左架啦

冇放過
冇買過
專心返工養鵝

冇錢入

忍唔住放晒合約，蝕晒玩咗咁耐以來嘅profit, 而家從頭嚟過

真 煩到嘔 又唔撚好笑 講乜底物底嘅死全家 e.g. 會員汪xx

今日顛覆咗好多物理現象 鑽石係會穿底 唯一論證到就係地心吸力

想入ksm

趁特價掃左幾粒
想放落celsius

轉頭跌撚到教埋你量子力學

佢hold咩妖幣？

正是

鐵.....都係冇野鳥

全部都唔差,用前日既標準黎睇

等gas fee平番binance就會開番

教左啦，唔係你以為d天能圖表係咩黎

再唔放就輸到得幾百蚊
搭的士去ifc都唔夠啦

合約？

仲有有種精神叫合約精神

G chi

未入夠

今次scam farm 最穩定勝出者係鵝蛋

大哥成交縮返

ksm好似無咩跌

屌，ksm又升返都冇點跌

10:30 仲有機會

加左60粒CAKE

唔講得

唔好燈先雖然佢真係幾硬淨

可能仲要跌多浸

見過229

$500 見

咁勁coin 係咁㗎啦 不過我覺得好似仲有其他可以留意下例如chsb 雖然我唔知邊度買到佢

我今朝諗左諗，果斷拆我蛋既egg-bnb lp再用bnb換曬我蛋，就知道bnb一定會拖累我蛋....

Set 咗40000入

知唔知咩叫tunneling
係唔洗打穿個底都可以穿過個底

黎多幾鑊好快成為第一大farm

跌洗唔洗回氣

成個T 字出左黎，代接咩

15分圖,bnb好似第一次唔跟btc

代表咩

聽日個幣市升返應該好多人屌鬼

flow都好硬下

有早知咩
純粹回覆緊你賺少左已經係蝕果句
咁計無人玩股玩幣係賺

中國人要面

咁勇抵你守得住

希望聽日真係升返

抵佢win

我都講咗好多次...

一定屌晒老母,無撚晒貨

邊到借USD出去收到100%咁好?
好過做大耳窿

訓醒數錢

今日270出咗一半貨 啱啱底位又冇膽
入返

Ray竟然仲企得到11蚊真係逆市奇葩 希望我唔會燈死佢

郁啦屌

呢度真心有人放晒貨咩成堆假膠都1-2萬渣上黎喎

幾點訓好

人踩人

社畜：返個工就跌咗幾皮 又話鬼佬夜晚先開工

唔入返唔得咼ching

做咩低位放

聽日有咩因素搞到會升？

扑暈自己訓陣晏教先....

各位師兄 我BTC 48000入果啲profit冇晒

47xxx走晒

因為擔心 美國佬今晚訓醒再落

等bjoy 就會高番

高位賣bnb 再合先減到IL

自問操作差做唔到

vagina = 任插

10K 真人去farm 好撚快姐

收到風最近只係耶撚做市買貨，聽日準備大升，BTC上500k, ETH10k

Auto啲蛋LP 已經autocompound緊
又話聽日先開始嘅

今次幣災 如果同上次兩個月前差唔多 要震多兩個星期 震到差多唔一兩星期後企穩又要再入貨

不過最大注都仲有3分1 cake-bnb lp....唔郁la, 希望返到家鄉 （根本d人用屎眼諗野，賣bnb但留番Bsc scam野守龍門（唔係指我蛋））

你威

今日係冇送auto

接咗

升!升!升!

75放晒d蛋
又係最低點放晒, 屌那星

Never sell your Bitcoin

paper hand

唔係掛，你打暈自己好d...

聽日先派auto

好彩先幾日低位$77有入去farm，如果唔係輸Q死

好想上車 但係次次上親都會跌

揸bnb好 定用bnb換蛋好

賓尼會戰勝歸來

太貪心 set得太低價入唔到

我頭先放低完再跌

策略性撤退 過埋今晚美國佬衝擊先

呢排阿豬阿狗都買

再落多浸 之後入返

180入唔到

點解要放...auto咁高息, 擺多陣ma

驚條毛，今晚美國佬醒左見到d幣做緊特價仲唔大手掃咩

頭先驚一驚放晒, 得番btc同link

扑暈自己咪算

蛋呢幾日徘徊係$80-$90，表現勁過Cake

I put $4000, now I have 1800, how to deal with it?

AUTO上唔上得返12000

hodl

其實你47就會動搖
你當初點解要買？
短炒開合約博好過啦

咁又係 入30%倉先

160跌到69都試過無咁快有事既...

Go ifc

Yield to SAM GOR

true. 係對crypto 既信念

頭先係cold w 過去交易所，最高速 1小時都未有影

我見d bnb跌到hi咁先放
點知又係最低點

今次真係又比bnb整lum個市

但其實bitcoin到最後收皮係咪代表全部crypto都會一齊收皮

三弟（定4弟）爆得快過大哥咁...

咁高gas

今日幾個同事勤力左好多

二佬.....

咱們BNB不能輸!

又回到最初的起點
Link 又25

次次爆煲都有人話bitcoin 會收皮
熊市時候大把新聞你睇
但結果就係四年又四年 每次都破頂

甲仔 四個幾

啱啱變咗4仔

可能孖左呢

覺得仲會有一棍...睇實先...

多謝點醒！

Sam gor 殺紅了眼

我都係

屌, 真係係今日低點放晒d蛋同bnb

觀望多陣先

我自己我冇買過avax算

我當*

睇跌多口都可以空自己貨當打個和啫

好撚彩今朝換返link 同avax

11300我就滿足

你覺得呢個慘嘅話不如睇吓隔離com 分分鐘真係drop to zero

Do you need a path to ifc?

張張圖都一樣
除左Sam 哥系列

慢慢升慢慢挖la

穩了，等大V

升得多會有tp衝動

1450入咗10k eth sh

冇錯 所以真係我寧願要佢多個想要cash

跌完啦??

特價時段

坐穩 列車即將開出

唔一定...今日最低點...明日最高點...

not bad

我屌

爆了。。。
1字頭先會停

即跌

我覺得美股開左只會跌更多
琴日都係咁 自己睇路

今日升夠了，明天請早

見底

Com 依兩日都係差唔多價 其實同png 跌幅差唔多

艙底貨32粒

放心,又跌緊

又陰插

我3萬7入左20萬hkd @btc
192x入左10萬hkd@eth
等幾年黎再睇

全部都最高位入

Bnb起碼落返週ma啦

37000 btc唔貴咼

37k唔算啦回調都未必回到落37

37000 BTC還好喇

你那來的自信

正式宣布二哥 = 熊市 index

今日呢轉下一轉難講

股票之道在於人棄我取,而家買貨,聽日就買樓

等今晚凌晨四五點就會大奇蹟日，瞓醒覺數錢一定係咁

痴線 根本無人知幣市之所以發展到依家咁都係多得eth

Erc20帶俾大家咁多幣同技術，佢先有咁高價

eth-bnb lp咪好咯

雖然我唔係好耐 但係都有留意吓 想當年啲eth killer

黎緊10年係defi天下

驚西二佬AVAX LINK一齊跌，做LP啲IL勁細

venus好過celsius?

咩玩法

bjoy
酒牙

auto加油阿

係帶比大家歡樂

熊市 index
牛市 sosad

eth defi layer 2吸返曬d 客聽講平99%fee

in V神 we trust 啦

auto還我血汗錢

2樣野黎

有部署理應仲賺緊，要回本即係冇部署
所以唔應該有回本計劃

defi 高風險高回報呀嗎

幾多開始J auto?

但係唔知下年佛誕搞掂未

幫手維持幣安

我記得佢11xxx有一注

同價咁濟
但甲仔佢....

7400 --> 6800 --> 9300 --> 11300

攞純利去玩會否更放心同開心

到時將bnb D錢搬返過去

用ftx都好啲，stake 25粒FTT 0 maker fee，幣安表示多謝你送錢比佢洗

挖曬先升好嗎

auto遲早3萬 唔驚

好想入auto 啱先見到5k幾
冇錢在手了
GG

你肯定而家係開始升番？

睇日線起碼有兩三個星期特價

賺少啲囉都預左，AVAX又未有其他project

跌得好犀利。

連股市都玩完股幣齊跌

抽定係揀明星買

TSLA肯定又跟住BTC一齊跌

俾fee供養cz，陣間binc執鳩左渣都冇

從此以後
人生每一日都諗緊點回本

有無辦法1萬變10萬回返本

又開始棍落,睇下穿唔穿上次45000底

75x short 鳩bnb

扑中十倍幣

做多先啱

將佢轉做yen

rule 1:
buy low sell high
rule 2:
never buy high sell low

似有排跌

升返了

又燈 你老母

升條撚

唔想連全後既link同btc都走

酒牙屌

我想講美股盤前先精彩

大班股災？

唔好再跌啦

豬死了 豬死了

受教了 咁多位 無錯 我新入幣圈

有冇合約教識玩套保
想知你地點操作

我又學到野

eth=垃圾

酒牙

酒啊

自己揀

有個Harden dunk 鳩FoJ limited edition.

900買。宜家最低8000

未玩過,d xxxdown其實有冇伏

跌多幾日唔知仲有幾多人有錢玩

屌，好痴線

Srm 係咪可以逆市上$6

TSLA 8%
ARKK 7%
TSM 5%

（利申200蚊貨，1500放左部分）

人踩人開始

有無ching 低位入咗bnb

以後唔玩 畀番啲錢我

仲有兩日出糧

我上個鐘入完貨都走返啲先算...

低位只有將來至會出現

放哂1500入Eth

其實都係無左個月profit..

呢度應該無人輸本掛

究竟幾低先值得入 睇唔透

成個月白做都死啦

低位未算低

坐3年得唔得？

今次真係三年見

有冇人決定投降一齊過嚟跟Sam gor

呢個月都有十幾萬..

只係前排升得太誘張 兩星期 = 一年人工

到時就上樓買Rolex

係咪以後應該淨玩返正幣

都話會員 汪籽嘩 係賤種小學雞老母比狗屌

好黑暗

有冇人有btc 電話 叫佢夠鐘返屋企食飯 唔好越走越遠

玩左兩個禮拜咋。

一齊block柒個傻閪啦 等佢自high

岩岩計返跌到咁今個月既profit都仲係正數

入咗各幾萬大哥同bnb 怕西咩，個世界仲需要洗黑錢

而家我全走，換晒做usdt
等回調完/bjoy完先算

含撚了

今晚美股都股joy了。

一定一齊跌

真係幾煩膠，已block

上星期幣巿爆升美股紅到仆街

想知block 咗佢睇唔睇到我講野 睇唔到我unblock再屌過

捱過今次 下次就升天
💎💎💎🖐🖐🖐🚀🚀🚀

SH 32589

你唔係完全封鎖嘅都睇到

有人托住咪唔會跌

無人賣就唔跌

我一直諗抽定買好，抽又難抽到，抽到又難抽中明星，但買就考眼光。有個平平地lbj射完波提早轉身個個巴打你點睇

望住唔夠gas fee拎唔返啲幣出黎
真係

個d應該算係otc

止盈真係重要一課

估唔到幣市可以膠到咁
頭幾名既陰陽燭跟足大師兄pattern成日

no one?

Pack drop 要玩排隊。成日12點西岸先開始。一排要等好耐

Topshot 仲係beta. 啱你價又喜歡個球員咪買。我會買melo. 就退休。可以J下

係

想走人了

bnb求下你比逃生門我啦

呢兩日做乜ETH keep著6xx Gwei, D人玩緊Bot?

從今日起呢個post只有止賺派同止蝕派

唉
我就係貪心，一直唔止賺，結果而家賺少左一半

我玩咗第三日已經知道係

仆街SBF 托托托

仲有三個鐘

鵝蛋：均價$80

合約撚想要逃生門

125x

仲玩合約

佢成日大直路嗰啲 好鬼煩

好彩今朝做short賺左啲 唔係唔夠蝕

除左上個Post朝早張BNB交割就冇開過任何合約，佩服你哋的勇氣

殺曬你啲穿山甲托ray

悔改緊 想平手走玩番現貨唔賭

打算今晚走

悔改吧

唔明點解熊市熊到咁都做多125X
你話50X都有得駁下

再跌多兩日，既然蛋個價咁硬可以挖住等

晚安啊教主

隻Ada好硬 加唔加好

加sol

利息變0

唔加啦 好高我覺得個價

老納同大家咁高咁大，教主不敢當

起左身啦？

有幾多個教滅頂

Matic 0.11

點解咁睇媽sol

技術調整
不過有冇人知道呢個係咩app

起咗身 啱啱我都俾佢嚇咗一下 依家繼續升歡迎過嚟新農場

原來melo就退休，冇睇成年

Okex?

冇野啦 呢個係earn蛋

Trust

唔會rug pull 死
但係如果poll 俾人hack 咗都會變0

我想問下如果我係auto度收息
auto幣係唔係唔會自動compound ？

你有冇貨

只有我蛋生還

蛋價變0，你lp都會係0

墳場咁

蛋跌穿70我會再入返d

Auto farming

入左dd

人地剩stake busd
不過點解唔如auto做compound

今日淨係穿過70一次仲要唔多過半個鐘

唔怕死的歡迎加入獅子教已賺一個double

我岩岩先入eth 1470 到，之前神早 take 左profit

我都諗緊買返啲 但想佢再跌

vpn

哦哦，睇錯，

Sol 同SRM 逆市升40%

想問下點解得credit card deposit

我覺得差少少冇咩所謂，所以入左d，可能我本少

點解係買hkd?

even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到
停一停又跌，停一停繼續跌

Cake得返11蚊

Reddit都好多野睇

巴打又入貨成功返左身？

出金要做KYC. 要有美帝身份

個市完全冇力彈

個series 215 total. 我16x

想買btc果陣就叫我deposit
禁完再揀hkd就去左呢到

ray gang

等大佬係4皮磨下先有運行

Cls
燃料庫

XX底 升返了 問number DEFI有冇風險 問弱智問題最叻 希望佢好好反省下 一講佢ON9煩已經有唔少巴打認同

侵

又開始跌

話左射入海先玩 DEFI

我蛋真係好硬

Delta time 唔洗。不過gas fee 好貴

好靜

睇下D價幾癲

十點會熱鬧返

係跌嘅話跌耐啲 未出bonus無錢入貨

十點會升番？

過咗新年都未出？

蛋仲硬過佢😢

大b j

美國佬醒？

Weed 個TVL得返$258346

純好奇, 因為我見街霸啲nft 好普通下，想睇下nba top shot係咪好J啲

跌到星期5可以嗎，出糧再入貨

未正式rug pull？

睇一小時圖暫時仲未有一條綠柱可以升穿愬弓面個條

celsius借usdt好死唔死係erc20，好彩既係手績費佢出，唔好彩既係等到仆街

會繼續喊苦喊忽

估升 不過唔敢加貨了

火箭兵團都未la

好似琴日已經係
而家每粒個價得返0.4
我仲有廿粒...而家挖得勁快

雖然唔驚但係睇住啲錢係咁流走。

女神又想變臭閪啦

來ray

我仲要保守派死都會試address，應該聽日先過到數了

個市唔會等你...

冇啦都係之前合約贏嗰啲

唔係掛......，可能之後可以全球呢，究竟買唔買好呢

巴打你係咪有啲心得

好彩晏晝又轉咗啲去鵝蛋

想等45k/1300

未 2月最後一日
應該

幣災除左頭一粒鐘入farm
其他情況都唔建議

借嚟入貨？

買flow算啦

你個陣入就梗係SH

可惜我好遲先入
本身靠1inch同SFP賺左兩三倍，但而家跌市賺少左好多，所以全走算

好灰
明明知道會有回調都係輸到仆街

幾得意

用着信用卡先

準備feel fall
個價唔準

仲有成個月，唔知我仲在唔在生

Dllm停跌ok?

第兩波插水黎？

好似過兩日presale?

Same

我都有諗過 但係計過借嘅息口發現唔多化算
農場又始終有風險

由今朝起無試過升穿前底

又freefall岩岩爆左倉冇錢了
都係過幾日出糧再番黎

留定cash 加倉

佢46個鐘launch果個係咩黎?

我喺舊年真 · 幣災之後冇耐入場嘅
記得有一次見到我追開嘅某隻alt 有枝滅世棍
但係我要入場mid-term test
所以入唔到貨
之後嗰隻幣一個禮拜升咗倍幾
利申：科大

幣災好難有人玩

嗯

link好強 22蚊入左

46 day呀 睇錯左單位

Bsc? 如果係我都麻麻地

大家反手沽住先啦
唔好頂頸

我估至少跌到四萬頭

唉

今日低位，明日高位。BJOY圍爐區。

打錯 46日launch果個係借貸果個? 但星期五有presale

一彈就驚驚

啲人咁有信心

好似唔係急住出黎呃人咁

豬好多

我sol住先再睇吓 幾忙

雖然賺唔返跌左個堆
但加入左淡淡之後心情舒暢左 食飯都食多左

掛140接bnb

eth layer2 + berlin hardfork 整平少少gas 應該會屌打返bsc

依家做空死全家

其實今朝應該要咁
陰跌咗大半日好多機會比你short

Berlin 似燒gas only 唔清楚

@每天運動巴

下次填form我係咪可以話經歷過bjoy啦

Btc 45700

我都覺得好怪

我放工終於止賺小注沽返 起碼心情暢通

Sh派

好似話會簡化evm 啲steps 令到行contract 唔洗燒咁多燃料

yieldwatch睇到auto個蛋farm

同doge一樣 死忠 一係就低位買 日日收幾皮息

link25

今日唔岩賭 一入淡淡就又升番

啲 bot 撚埋合約

已經有幾個勇士

其實有buyback 推返個價上去

啲人對兔仔冇事全部冇忠誠度

屌同avax真係難兄難弟

avax 24
link 24

成朝唔沽而家先沽贏粒糖咩

Auto bunny avs xvs ramen egg cake，全部sh